大鑊 荔枝角長沙灣地鐵站已埋重兵

對家應對快閃嘅方法，就是附近地鐵站埋伏！
若果有機會形成地上地下全包之勢！
現在對家有充足兵力絕非不可能！
請密切留意包圍之勢